一人一個燈籠嘅玩法

好似從來都無人講過究竟燈籠係點樣玩
揸住個燈籠，之後呢？

大嗌:小心火蠋

燒燈籠 玩蠟燭